情願要男/女友定朋友？

男/女友 冇哂朋友/會同啲朋友冇哂接觸
朋友 一直冇拖拍

push

當然要朋友

要女朋友

一定係朋友,前題佢地都冇另一半

巴打我支持你